\begin{titlepage}
\begin{onehalfspace}
	\begin{wrapfigure}[4]{l}[22mm]{0.25\textwidth}
		\vspace*{-7mm}
		\centering
		\includegraphics[width=0.25\textwidth]{bicocca_logo.png}
	\end{wrapfigure}
	\par
	\noindent Università degli Studi di Milano Bicocca \\
	\textbf{Scuola di Scienze \\
			Dipartimento di Informatica, Sistemistica e Comunicazione \\
			Corso di laurea in Informatica}
\end{onehalfspace}

\vfill
\par

\begin{doublespace}
\begin{center}
	{\Huge \textbf{Aggiornamento e Ripristino delle Funzionalità di Sistemi Linux Embedded come CoderBot}}
\end{center}
\end{doublespace}

\vfill
\par

\begin{onehalfspace}
\begin{flushleft}
	{\large \textbf{Relatore:} \textit{Mariani Leonardo} \\
			\textbf{Co-relatore:} \textit{Vivace Antonio}}
\end{flushleft}

\vspace{8mm}
\par

\begin{flushright}
	{\large \textbf{Relazione della prova finale di:} \\
			\textit{Riccardo Pozzi} \\
			\textit{Matricola 807857}}
\end{flushright}
\end{onehalfspace}

\vfill
\par

\begin{center}
	{\large \textbf{Anno Accademico 2017--2018}}
\end{center}

\end{titlepage}